第一次date之後block左我whatsapp, ig同facebook

即係進展如何?
離可以親密仲有幾遠?